JOJO黃金之風仲有邊度有得睇

Netflix冇
viutv都冇

睇漫畫

香港個版權好似係木棉花度
但佢個youtube channel又無

Dmhy

登櫈 登櫈 登櫈
JOJO 啍啍 啍~啍啍
GoldenWind 登登登 登登
JOJO

B站

B你老母

Every time I close my eyes

Do Molto

mudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamudamuda

有耐性嘅話先去dmhy度揾source download

呢到

屌之前 netflix viutv都有
仲咩無咗

近排 由第一季追到依季

真